五毛群起開仇視西方人post

啲五毛好撚煩🤮

啲毛病到慒撚咗

推

有人真心跟風屌嗰到弊

push

屌外國人唔得呀

佢哋口罩都冇帶, 好撚危險。